減肥方法-跪求

已經日日運動，hiit 加有時飽步，但依然plateau 平原期，瘦唔到，食野好少（日卡路里約800） ，求教。btw 清宿便有咩好方法，食yoghurt jelly 都唔得
利申：165， 55kg

日卡路里800？

55kg好重咩

係呀.... 絲黎講

少定多

我frd話減肥唔難，增肥先難

講埋生活習慣係點
食野食d咩
做運動做幾耐
每日飲幾多水

少飲水 ， 12-6 sleep , 菜、生果多，少carbs , proteins 一餐一拳左右，零食少。運動hiit non stop 45 min 三日一次 , 跑機就 25 min 一次，一星期2日

Thanks.... 唔好傷心，希望你開心

其實飲水有助減肥既咩

幫助新陳代謝

點樣hiit 45min non stop 你做咩運動
零食直接戒啦
加重訓係標準答案

好多謝Ching ,會聽 （kiss kiss)

Keep左幾耐先...

55kg仲減...
明明女仔有少少肉地先好

做住做帶氧, 會令身體借謝愈來愈慢, 消耗能量會愈來愈少
簡單黎講就係能量轉換率更好
簡單方法, 就係重訓

keep住做*

重訓要佔多啲時間
Cardio 減番啲

傷心最有效
搵個人比佢hurt下就得

根本忍到口就可以瘦。

利申： 190lbs三個月去到140lbs. 只靠餐餐食大量菜+1啖飯+1片肉。

少到仆喎 ching咁都未變人乾

d肉生係適合嘅位置就好囉

日卡路里800都冇減重就9成都係計錯數 再計過啦 或者打晒一日食咩分量出黎比大家計下